係YouTube見到一個叫「廁所論政」既廣告

有冇人知係乜柒黎

係咪D咩KOL100

KOL100 即係千人計劃D FRIEND?

YouTube依家日日係度賣獻世派既廣告
每次見到都report
但係下次依然又見到

投訴佢政治廣告啦

名都衰過人

垃圾藍channel

仲有呢個政策正察
冇人想知你買唔到樓呀

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

藍曱甴KOL好落力離開同溫層

我睇YouTube都係睇下NBA姐
點解會suggest政治野俾我
最重要既係佢係廣告黎
日撚日都見到
port 完又port

係youtube買撚晒廣告
有錢就得啦

支那曱甴輿論戰冇停過
我地都要加油

唔敢真面目見人，垃撚圾

YouTube唔可以賣政治廣告?
我port個陣冇呢個option揀
得inappropriate content, repetitive個d揀
佢老尾port完第二日又見到
究竟佢dump左幾多錢俾YouTube

港仔係乜撚詞語黎

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

佢個面具令人覺得個channel好恐怖

YouTube話唔可以賣政治廣告
但建制永遠都賣到
黃台都咩片都黃標

仲有屈機tv